覺唔覺番寫字樓工講髒話好牛B

所以你咪負責洗廁所

老衲負責屌公廁，你就負責洗公廁

666